認真問，聽日開始連登係咪要關站 ??

7一維園見
Facebook ig airdrop

聽日見

樓主pin tits plz

唔會
一開始一定扮無嘢
由你正常運作
只捉名人
然後逐月慢慢收緊

但連登server係巴拿馬wo,
admin唔出賣應該無事

刁總會唔會同巴拿馬總統有啲交情

唔會掛
希望香港關係法嚇到佢啦